今次鄭松泰將會成為最大贏家

鄭：落街買返個美心蛋糕先

事實 小袖清風 仲唔係佢？
好多人都話投錯票

人地聽講要供樓，希望做耐啲

鄭松泰10萬蚊人工值得擁有 佢會為每一個立法會議案投下忠誠反對票

冇糧出仲點撐藍店啊
跪住先

除咗分化佢仲做過啲咩

我又去旅行啦各位手畜
議會有咩做? 坐定定係到等投票嘛得囉

鄭松泰最後都會被人清算

佢話日本係家鄉會唔會涉嫌觸犯國安法

我係新界西選民 幾年前投左佢 呢加好撚後悔

分裂國家